想問依家零售生意有幾大鑊

依家商場啲鋪
好似全店5折係最基本咁

唔覺WO
邊間5折

衫鋪好多都係

餐廳呢？

十蚊店仲未有半價